有冇人好鐘意高過自己嘅女仔?

真係好sweet

屌你老母睇埋d抖音幹片

藍祖藍

抖你個陰

祝你俾人洗腦成功

尷撚尬到啲演技又屎 劇本又屎 有冇咁低汁啊睇呢啲野黎ff

我屌你老母咩

大佬，自己唔羞恥都要諗下人地女方介唔介意
自己唔幸福唔代表要阻止佢追求幸福既